Baby Kingdom

依加先知？會唔會太遲

咪亂講，果度係大台來架